唔好再叫流於形式既口號，香港人需要新口號

最常聽到三句：
香港人，加油
光復香港，時代革命
沒有暴徒，只有暴政

有冇人覺得呢三句野已經聽到厭，而且好流於形式
口號其實好重要，呢三句只係話到俾人聽"what"，
加油？點加油先得架，
所以我地更需要係"how"

呢個地步我地需要一個有行動力既口號，
例如 fight back
代表俾人打要還手，俾黨鐵出賣你就要佢十倍奉還，
個口號唔只要係一個口號，仲要係一種意識，植根係每個抗爭者既腦入面

香港人，戰鬥

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

that's right

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

借位POST 你地今早係地鐵攪亞伯 我家人依家變左藍啦 佢本來都係黃架

真心唔明點解會有人覺得英美會幫港人

有時叫返五大訴求入面嘅內容，令人感覺係香港人輸緊0:5, 高調提醒一樣嘢都未爭取返嚟。

唔錯！鼓勵香港人唔要做綿羊

真係唔會，都唔好旨意侵侵會幫到，
轉個頭又話xi is my friend
我地都係要靠自己

我真係真係希望大家每次都會數曬五大訴求出來 今時今日仲未有人背到啊chinggg

YOU fight? WE fight with YOU
WE burn? YOU burn with US
哩句點!!!!

香港民族優越至上
Hongkongese Master Race

永續基本法！！！

We are Hong Konger !
We shall never surrender !

簡易版
Hong Konger
Never Surrender

我覺得最少要停叫沒有暴徒呢句先
依家用埋火魔法就擺到明升級成武力抗爭
要人地接受到武力首先要自己接受先

驅逐共匪，光復香港！

武裝起義，背水一戰

講完自己都覺得on9,閘都未敢跳起乜春義

香港人，反擊！

脫離中国統治 成立臨時政府

美國國會同trump分開㗎 人地國會起碼出曬聲 準備人權法

英國真係

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

自推

點樣確保歐美出手？文宣方向討論

幫手推一推